唔講咁多 雲加全季不敗瘋狂吹奏區

咩係足球？雲加話俾高普知咩係足球

爺爺勁到

應承我，呢世要記住雲爺爺既38場不敗

唔講咁多 雲加好波

高普連英超冠軍都未攞過，點同我地爺爺比呀

同雲加鬥?未夠班